serviciency
===========
Cara menjalankan serviciency.py non-kmeans ataupun kmeans:

$ python serviciency.py --date 2016-06-19

Di dalamnya otomatis mengambil data dari mongo kemudian diproses sesai dengan teknik masing - masing file